大家唔記得半年前和你塞點樣應對捉鬼問題

和你塞機場，大家唔記得晒？
大家記性好差
捉鬼呢個老問題，其實半年前已經講
而家衰過半年前

果時大家都認為，唔捉鬼，咪好似信用卡任你碌
捉又驚捉錯，因為單憑外表睇唔出係唔係鬼
話乜野剷青，大大隻隻就係鬼
或者話乜野有耳機，大大隻就係鬼
話你聽，有d個樣學生哥咁，仲要好鬼瘦，係鬼黎，你見過未
有d大媽大叔都係鬼，睇樣完全睇唔出

但當時大家捉左付国豪出黎
半年者，咁快唔記得？

講個重點係乜
立軍令狀：
大家大概同意有原則乜唔可以做，一做就算真自己友，一律當鬼計
同樣地，就算真既鬼做左可以接受既野，一律當手足計

以剛剛維園遊行來計，有手足攪到大隊行唔到
以行為來考慮，不是以外表或衣著來考慮，大家接唔接到先
接受到，手足
接受唔到，鬼

你班人真係好無記性
記住當日以行為來界定鬼定手足
可接受行為，鬼做都當手足計
不可接受行為，手足當鬼計

唔好意思借個位
🎉 1.11全城 連儂日 🎉
「勇武感謝祭2020」

Part One - 元祖慶典
時間：14:00 - 17:00
地點：金鐘元祖連儂牆

Part Two - 遍地連儂
時間：19:00 - 22:00
地點：全港18區

111不分和勇 連儂日見!

你班人咁無記性

當日點解捉到付国豪
仲有個楊乜乜既公安

因為佢地帶頭好激動要衝禁區
但大家唔衝就私了佢，拎晒佢既證出黎

咁快唔記得

但講真一句今時對方都用唔同部署
宜家對面可能有五六十個黑衫便衣係左近
知道你唔捉鬼佢更加可以派多D
都要諗辦法拆

呢個方法可以避免班黑警乜都做
然後為左不割蓆，死攬出事
等同比信用卡任刷

當日都係用以行動來判斷
事前定下方針
以行動為準

推！

所以遊行時 就算有些人剷青，有耳機，大大隻咁
出火魔攪獅子銀行

一律以手足計

就算佢真係黑警，幫手對付獅子銀行，一律以手足計算

大家明唔明個概念係點

關於Donki姐姐朝早講唔好捉鬼嘅故事，獄中嘅戰士有啲嘢想同大家講

有啲長，但係希望大家可以耐心睇哂完佢，同睇埋還押手足封信(圖一)
========================
我地係一班孭緊薄既小朋友，曾同四小隊合作過，佢哋既經驗令我地不斷成長，至今捉鬼熱潮，勇武退潮，我不得不出黎發聲。

我地曾經都比人當過係鬼check身分證，學生證，除罩。我地試過企既位置係喺前線防線前面，當時好清晰聽到後排有人嗌前線走呀，佢地係鬼黎㗎，果刻憤怒加失望。

亦都因為被捉鬼比狗跟，咬左半team人，曾經都因為捉鬼撚搞到想退出。

但係我想講既係，場革命唔係為自己，而係為我地既下一代，為我地既未來去抗爭，我記得有個前輩講過一句說話令我好深刻:唔好諗人地可以做d乜，你要諗下，自己可以做d乜。

無錯，就係依句令我明白雖然捉鬼撚令我地好心灰意冷，同時間勇武退潮亦會增大我地風險，但係若然退出就更加對唔住義士，手足。

我相信黎緊d狗一定會繼續派人捉鬼分化我地，只要我地唔捉鬼就唔會中招，現場再有人捉鬼大家就大大力屌捉鬼既人係分化撚。

要走既，就唔好在諗唔開心既嘢喇，感激你地半年並肩作戰，要繼續留既，調整好心態，繼續抗爭。

同時我在此向香港人承諾，就算本小隊得返我一個都會繼續抗爭，因為fight for freedom,stand with hongkong.

附上一封小隊還押手足既信

以呢個例子為例
前線無做任何野違反底線原則，所以一律係手足計

以行動為依歸 唔洗捉鬼